{
  "title": "Caderneta de Sa\u00fade da Crian\u00e7a: 10 anos depois de sua cria\u00e7\u00e3o \u00e9 utilizada como cart\u00e3o de vacina>",
  "language": "Portugu\u00eas",
  "publicationDate": "2015",
  "volume": "15 supl 1",
  "series": "",
  "startPage": "65",
  "endPage": "",
  "type": "journal article",
  "keyword": [
    "caderneta da crian\u00e7a",
    "cuidados prim\u00e1rios"
  ],
  "researchArea.cnpq": [
    
  ],
  "resourceUrl": "",
  "PublisherJournal": {
    "identifier.issn": "1676-1014",
    "title": "Revista de Pediatria SOPERJ"
  },
  "authors": [
    {
      "name": "Dulce Helena Gon\u00e7alves Orofino",
      "ordemAutoria": "1",
      "citationName": [
        "OROFINO, D. H. G.",
        "OROFINO, DH",
        "OROFINO, DULCE HELENA GON\u00c7ALVES",
        "OROFINO, DULCE H. G.",
        "OROFINO, DULCE"
      ],
      "nationality": "Brasil",
      "birthCity": "rio de janeiro",
      "researchArea": [
        "Medicina"
      ],
      "miniBiography": "Atualmente \u00e9 Professora Auxiliar de Ensino da Disciplina de Pediatria e Supervisora do Internato da Escola de Medicina Souza Marques. Exerceu a fun\u00e7\u00e3o de Supervisora do Internato de Pediatria de 2004 a 2011.Trabalhou de 1992 a 2012 como m\u00e9dica cardiopediatra do Hospital Municipal Jesus-RJ. Atuando principalmente nos seguintes temas: cardiopatias cong\u00eanitas, febre reum\u00e1tica, doen\u00e7a de kawasaki, dor de garganta, miocardites agudas, miocardiopatias dilatadas e Zika v\u00edrus.&#10;Doutorado em Pesquisa Cl\u00ednica em Doen\u00e7as Infecciosas pelo IPEC--Fiocruz-Laborat\u00f3rio de Epidemiologia Cl\u00ednica.Membro do grupo de pesquisa Epidemiologia Cl\u00ednica Aplicada ao Desenvolvimento de Instrumentos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o M\u00e9dica coordenado pela Dra Sonia Regina Lambert Passos.",
      "miniBiography_eng": ", acting on the following subjects: cardiologia pediatrica, kawasaki, espiras embolizantes, dor de garganta, coarcta\u00e7\u00e3o de aorta,Zik v\u00edrus"
    },
    {
      "name": "andrea valentim goldenzon",
      "ordemAutoria": "2",
      "citationName": [
        "GOLDENZON, A. V."
      ]
    },
    {
      "name": "Larissa Soutelinho da Costa",
      "ordemAutoria": "3",
      "citationName": [
        "COSTA, L. S."
      ]
    }
  ]
}
